呢到有無做天仁既巴打

想問下點整香橙綠茶
好鐘意飲但又成日都無得買

沖粉lor

邊隻粉
天仁有無得買

鮮榨橙汁+綠茶+果糖
其實無糖都好好飲 又健康 橙味又出 每次收工都飲

加蜂蜜點睇

綠茶係咪係佢地到買跟住就整到
係的話邊隻茶葉

我記得紅綠茶都係無得賣 唔知個冷泡綠茶似唔似

加蜂蜜都好L正

買913茶葉自己沖唔沖到913奶茶隻味

天仁茶葉嗰度買得到 印象中$7x左右

沖到 茶加奶粉 普通嘢

有無圖係用天仁邊隻茶葉黎沖
想睇下

其實真係淨係記得價錢 離咗職一排
google喺香港天仁淨係搵到左邊呢隻
但我印象中係有香片兩隻字 就淨係搵到呢隻
你落舖頭望望 $7x嗰隻 通常誠品舖會齊啲 cwb就基本上實有

Thanks巴打
腸油

比埋配方你
100綠茶 150橙汁 1.5oz果糖 加冰
（標準冰 標準糖配方）

Thanks

LM

買支果汁先生好過啦 淨係得橙汁味

天仁最垃圾
得橙味

有冇913配方

你要茶王定咩

913奶茶

200茶 1.5oz果糖 2勺奶粉（我唔肯定天仁果到個勺幾大 我上網睇圖就應該似係用10克勺）

如果加珍珠就140茶 1oz果糖 2勺奶粉（都係標準甜標準冰）

正

咁香橙乳酪綠呢

50茶 75cc橙 125cc乳酪 1.5果糖

（入職未學沖野飲果陣已經停售香橙乳酪綠，都未親身學過沖 ）

thanks

幫個fd搭單問
珍珠鮮奶綠點整

125茶 125鮮奶 1果糖 加一勺珍珠（平時打邊爐隔湯既果啲勺）

同埋冰100（將冰加落有茶既量杯=225cc)

有無得走糖加蜜糖

唔該日心

btw佢問呢個用邊隻茶可以開到似嗰隻味

我地平時沖野用機沖 而鮮奶類一定要打到起泡
啲泡要高過少少杯 有啲凸起先比客
所以唔知你朋友自己整又冇機既話會唔會介意呢點

如果你黎買野飲同店員講加蜂蜜 我地會將果糖轉做蜂蜜
但咁就要加錢

我地都只係用普通茉香綠茶加鮮奶

唔該曬
佢話知配方就得了

唔洗客氣
不過我地大部分原茶/奶茶/鮮奶茶類既飲品加珍珠就會用1果糖 冇珍珠就用1.5果糖

同埋唔好知道配方就唔買天仁丫
打工仔表示靠生意量搵食 咁每個月先拎多啲獎金

好好好～

唔該哂 下次試下先

想問巴打 抹茶拿鐵點沖 用咩抹茶粉？

1.5果糖 180cc飲用水 150鮮奶 2包綠茶粉 150冰

抹茶粉冇記錯既話天仁好似係有得買
但因為唔係間間舖都有得擺出黎賣 我自己果間都冇所以我都有啲唔肯定咩樣
我聽日都會番工 到時望望

西柚綠呢 謝謝你

請問鐵觀音鮮奶茶呢？thx

知唔知點解停售
去親都係叫呢隻

1.5果糖 75綠茶 125葡萄柚 200冰

1.5果糖 150鐵觀音 100鮮奶 150冰

我都想知 我身邊啲朋友都幾中意飲
不過其實我都未飲過
做天仁無耐就停售 唯有遲啲自己買黎挽

Thanks 巴打